什麼叫做模範生？

什麼叫做模範生？就是你們大家都該學學那個人，如果沒辦法那就是你爛，你遜，你應該乖乖閉上嘴。個人差異與不同的價值觀在獨裁政權之下是個屁，只有被欽點的模範生與被定義的成功才是王道。

台灣想效法新加坡，卻忘了李光耀獨裁的代價